\section{Introducción}

\subsection{Justificación del proyecto}

\begin{frame}
    \frametitle{Introducción}
    \framesubtitle{Justificación del proyecto}

    ¿Me paro a pensar las repercusiones que puedan tener mis acciones? ¿O simplemente lo hago?

\end{frame}
\begin{frame}
    \frametitle{Introducción}
    \framesubtitle{Justificación del proyecto}

    La APA incluye la ludopatía en su manual desde 1980, y entre sus síntomas:

    \begin{itemize}
        \item Preocupación
        \item Tolerancia
        \item Abstinencia
        \item Evasión
        \item Revancha
    \end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}
    \frametitle{Introducción}
    \framesubtitle{Justificación del proyecto}

    \begin{itemize}
        \item Mentiras
        \item Pérdida del control
        \item Actos ilegales
        \item Arriesgar relaciones significativas
        \item Recurso a ajenos
    \end{itemize}

\end{frame}


\subsection{Resumen}
\begin{frame}
\frametitle{Introducción}
\framesubtitle{Resumen del proyecto}

\begin{figure}[!htbh]
    \center
    \resizebox{0.6\textwidth}{!}{
        \input{../archivos/images/workflow.tex}
    }
\end{figure}

\end{frame}

